﻿001	（私の力が…効いていない…!?）
002	おい、どうしたんだよエリザベスちゃん！	VO_hawk.hawk_sys_0001
003	ごめんねホークちゃん<br>うまくいかなくて…<br>キャアアアアアッ!!	VO_eliza.eliza_battle_0025
004	プギャーーーーーー	VO_hawk.hawk_sys_0043
005	…!?　次の一撃が来る…！<br>間に合わない…!!	VO_eliza.eliza_battle_0019
006	ゴオオオオオオオッ!!	VO_albion.albion_battle_0028_a
007	下がってて!!
008	!?	VO_albion.albion_battle_0003
009	あなたは…!?	VO_eliza.eliza_sys_0002
010	私、オルガっていうの！<br>今は君たちの案内人だよっ!!	VO_olga.olga_chara_1001
011	よくも私の故郷を<br>メチャクチャにしてくれたわね！<br>許さないんだから!!
012	…………
013	あれ、効いてない？<br>…不思議…！　どうなってるのか<br>すっごい興味湧いてきた！	VO_olga.olga_sys_0025
014	ゴオオオオオッ!!	VO_albion.albion_battle_0021
015	ククク…闇雲に刃を振るうは無意味<br>大いなる闇を振り払うには、根本を断ち切る<br>…そう、私の内なる闇が囁いた	VO_niggle.niggle_sys_0008
016	足元狙えってことね？<br>紛らわしい言い方するなっての！	VO_olga.olga_sys_0016
017	貴方がこのニグルの力を望みし者か？<br>異なる世界からの来訪者よ	VO_niggle.niggle_chara_1001
018	あなたも…？	VO_eliza.eliza_sys_0025
019	なんか、すっげー独特なやつがきたな…	VO_hawk.hawk_sys_0031
020	この刃で、貴方の敵を討ってみせよう<br>生まれし世界は異なれど、討つべき敵は同じ<br>…闇に染まりし我が刃が光明となるか…	VO_niggle.niggle_sys_0010
021	貴方の眼で確かめるがいい<br>…そう、私の内なる闇が囁いた
022	いや、普通にしゃべれって！	VO_hawk.hawk_sys_0001
